iphone啲相成日冇咗

電話本身有10,000張相 而家得返2000張
冇del過

跟住就啲相右下角成日有個！
睇返啲片就要等佢喺度load 中間有個圈轉轉轉

今朝仲比我發現有啲相睇唔到
究竟發生咩事
要用返Android機了 ...

No

點樣開返啲相出嚟啊大佬救命呀

Upload咗上iCloud photo?

唔知你係唔係同我一樣，以前部機得64gb，成日影相save相save到冇位，部機得返百零mb位，佢就會chur行部機，由第一張load到第一萬張，去Apple問過，佢話係因為部機冇位，所以部機自動有個防護機制，會hide咗你啲相，直到你部機有位佢先唔會load來load去

係咪係iCloud本身相就有個function係你要睇先借load(但一定要WiFi

右下角有！
跟住又話下載唔到

i垃圾